今朝有去利迷聚會既朋友報一報平安

啱啱感動到喊 無啦啦啲眼淚流哂出嚟

三點去，八點走，無受傷，食咗三粒催淚彈，最後退到去中環大會堂

無野好講 個心忽然好痛

有去既手足心情應該好差
果種無力無助感

要齊人上大巴慶祝

係，無裝備，無領袖
不過今晚瞓一晚，聽日會再過去

巴打 你係咪發夢呀？

7am到8pm走
食左無數teargas 但無事
今日見到有白色費奴 係咪呢到巴打